Catgirl見倒屎萊姆感到到喊 T.T

屎：加油啊做自己鍾意做嘅嘢

CAT：屎萊姆嘅片呢...（喊）..係....係 幫左我好多囉...（喊到豬頭咁）

屎萊姆係我心目中..佢係我堅持嘅原因
~Catgirl

睇到我都眼濕濕

勁on9

下點解 好感人

三個字 唔鐘意

物以類聚

人都癲

好勵志

個女仔幾純品😳

2018年

又黑cat girl人地而家黃到金 食黃店抗爭一姐

你不如話大j喺屎家軍!

痴撚線

係發自內心的😳

邊度有黑

原來係Catgirl恩師

咁屎萊姆都唔係話唔可以原諒...

天生好難搞

去泰國就無事

人地係追聖結石你吹到人追屎萊姆
block得

你冇睇條片就唔好大大聲出嚟7啦

我地貓粉感動到喊

硬係覺得屎對cg冇禮貌
但cg仲感動到喊